李慧玲Live 內地醫生瘋傳武漢肺炎出現病變！庸官禍港！

李慧玲Live
內地醫生瘋傳武漢肺炎出現病變！庸官禍港！李慧玲Live

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次